蓬佩奧高調介入！美國大使投書遭支那人民日報退稿 被指「內容漏洞百出與事實嚴重不符」

大使全文

蓬佩奧聲明全文見此(中文)：

加速主義

美國都幾高招 基本上係出文等你拒絕登
之後就可以大條道理話你係propaganda
雙方press freedom唔對等
仲有好多支共黨報係美國要剷除

其實本身支國照登都唔會好多人睇

上次人民日報三萬字屌蓬佩奧好似奶左野 , 唔小心洩露左美中角力真實情況 , 暴露左支那嘅共產黨俾西方多個大國圍攻 , 嚴重處於下風

加到光速都唔打。慢慢加飽佢啦

有冇人睇另一件事
鬼國內就係唔可以公開講反對聲音
國內人民支持率達99.99%

如果係人民日報可以登到文屌共匪,真係好玩

繼續超光速行駛！

wow

一文督中死穴